網上夾公仔【4】~ 召喚鐘意夾公仔既你一齊討論

開係玩具台好似好D
post1
post2
post3

網上夾公仔 過下手隱, 請勿上隱

歡迎一齊討論 攻略
Ｑ＆Ａ：

Q:點解我個免費三次按極都唔俾玩？係咪昆水？
A:要等到無人預約先可以按開始玩，熱門或者易夾既幾乎長期都有人預約，比D耐性等下啦
（巴打意見：免費三次最好去玩兵兵波，一黎唔駛技術，二黎睇運）

Q:我中左公仔，但無收到任何通知要我之後點樣做。
A:正常佢會SEND EMAIL比你CONFIRM你係正式途徑獲獎，但多數要等十分鐘至半小時先會SEND EMAIL比你。

當初無填資料？個人資料輸入或更新按下面條LINK

Q:我用免費中左公仔，間公司寄黎比我要唔要我比運費架?
A:無論你有冇課過金都好，間公司每七日就免運費一次，
所以你直接去呢條LINK度CLICK寄送就得啦（當然要填齊晒資料）

（P.S: 例如我3月9號下就12點按左寄送，點知2點玩夾公仔又中多隻，咁我2點個隻就要再等6日23小時先可以再免費寄送啦）

忠告：請慎重課金，雖然隻GAME可以解一時夾公仔既快感，但長遠黎計去日本夾抵好多

又黎

呢啲機有些少技巧架
我通常個盤一半實有

話說I love gengar plushie之前官方有得訂

留名

200$ 港紙定240 港紙
佢過左果期無得訂
所以要夾就好夾

19號寄左但12仲未

我13號開始打後個五轉野。寄都未寄

我11號都未寄...

我17號

咩事

隻鬼都係上網bid 算
原來咁細隻

有咩技巧

巨型飛機杯公仔

[quote]咩事
[img]
Bam

隻細菌小子俾係中間夾起3次之後
就即刻用膠紙包到密曬

9號都未寄

差一下夾到 部機壞左
有咩方法可以叫佢回水同埋俾埋個袋我

好慘

反而我24號寄左
我仲諗住佢有改善添

23號都未寄

新注冊 免費3次唔見有既？

你係咪用電話down app
電話注冊無既

有無人夾到耿鬼可以轉售?大細都要

大細都有，不過大太難夾，唔會賣

btw , amazon 都係2舊幾水倒

夾到隻大可以賣，但唔知幾時先送到泥

其實好細隻

留意你落夾夾個乒乓球個位係有影響

好彩呢三隻齊

夾左幾錢

之前d ig shop有搞預購無買到好後悔

巴打勁...
細隻個個要慢慢同人排 d人一夾就夾晒兩隻

撳app 唔夠人快。。
之後發hu

撳app 唔夠人快。。
之後用電腦。。。維修緊已經排到入隊

有一個位一定要有波 左上

放

夾左百幾蚊

唔係呀網頁版用fb注冊

要down app要有得送架
仲要注冊新ac

我係ig搵代夾大公仔都係百幾蚊
如果無把握我覺得都應該抵過自己夾

邊間有代夾?

搵#torabe就會有
佢標明左可代夾既 id有15個字 非打手
不過佢之前係啲賣野post會寫明幾錢
而家見佢edit左要pm問價 唔知有無貴左

排下執雞 多數夾咩都$100夾倒

今個月唔敢再課喇
張卡數單好長

11號仲未寄出 足足一個月

18號同25號兩單未寄
一次都無嘈過佢 係咪唔屌唔得

唔洗嘈啦，我2月頭果堆都重未寄出 渣ga

一個月前既第一轉，3件，出貨

今日又send左粗口問候 班日本仔一定好撚憎香港人

同埋覺得佢啲擺位愈來愈西 又包住啲公仔 不過都好 冇咁易再課金

2月21,3件,寄左

我都唔課啦, 耿鬼埋尾

第2轉仲有d碗,煲,爆谷機未出,

係要恐嚇佢地再唔寄我就唔再課金先肯即刻寄我第一批24/2既獎品

2月11號落 等咗成個月 send email 狂追先寄

巴絲見到啱心水可以傾 Tg:TOK007
[img]

唔知點解而家先出到
歡迎tg:TOK007

2/20未寄

起碼你追完佢肯寄🤦🏻‍♀️我都係11號既單😭日日追都無聲氣😩

18號單已寄出
一次都無追過

屌佢寄16號嘅唔寄9號

😒你幾多件貨先

佢有寄已經好好架啦🤣

早幾日出左25號
今日出埋18號
report係有用既

你點report？

無問候 得兩句
Hello, two orders on February haven't shipped yet. Please follow! Thank you!!!

Date of Order ： xxx
Delivery Status ： Preparing the order

Date of Order ： xxx
Delivery Status ： Preparing the order

我加多句I won't buy TP anymore unless I received my delivery

唉。催一催先寄一件。仲要得一樣

感謝您的查詢。
這是Toreba服務團隊。

我們想對2月份的訂單延遲表示歉意。
如我們的主頁所示，我們的外包送貨服務面臨嚴重擁堵問題，導致嚴重延誤。

所有的2月訂單應該能夠在未來幾個星期內發貨，我們應該能夠回到正常的交貨速度。

請放心，所有的訂單都會發貨。

感謝您的耐心和理解。

如果您有任何其他問題或疑問，請隨時與我們聯繫。

孝感動天

我個陣2月27落單，佢3月8就寄，10號就到 仲要得一盒細細粒figure

無人覆過我🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

寄比你果陣加係下面好似係

咁我仲要等幾耐😩11號既單都唔寄🤦🏻‍♀️

想問下送貨係唔係速遞上門？

Yes

陣間佢又整唔見我啲野
咁撚耐都唔寄
課金，不了

第一轉
果兩隻野。。真係要call 梁國雄議員

收到貨 有冇巴打有興趣

Tg:lau3002

幾靚wo chip and dale

3月7果個寄左
2月既未寄係咩玩法

終於有第二水
仲有兩水

嘩做乜無玩一排而家全部公仔都入晒膠袋
本身已經賺到笑 都仲要咁奸
課金不了

27個箱寄到 20仲未寄

有啲有袋反而易夾啲

有冇人夾到黑豆毛毯 可以放？

尋日寄出2月14既單
今日寄出3月15既單

但我仲有3張單未寄
另外想睇下有無巴打收呢d

有冇人收留佢地？

tg:

你就好啦😭你一張單大約幾多件貨？

最後一隻 一下KO左

浣熊系列都有興趣
幾錢?

浣熊有一隻公仔同一對拖鞋
想賣$150同$100

巴打可以telegram我再傾

2月14張單十五件左右
3月14就一隻耿鬼

未黎既單大概五至十件

你就好啦😭我個啲完全無聲氣

我呢d係咪即係未寄

未寄，寄咗會有email俾個tracking number你

有冇人有惠惠大趴

終於收哂d野

第3轉出貨, 第2轉都未出

賣以上物品, 已經送到有實物圖
可以換惠惠趴趴
有意Telegram聯絡: kctg418

2月21號張單都未send
之後仲有幾張點算

有興趣請telegram: ting09
有d放有d唔放，歡迎查詢

有冇人收留佢地
有興趣Telegram: Kuromame0

我想問shipping度個EMS tracking點解㩒入去見唔到自己個地址嘅
其實佢一開始寄係咪淨係會見到咁嘅樣？
好驚佢ship錯地方

是咁的

遲就會唔會有得夾周星馳VCD 全集

放隻艾倫 同 豬豬俠 pm

唉 好撚嬲

寄過黎啲野 一件壞 一件漏配件

Your prizes have been shipped
I LOVE GENGAR HUGE PLUSHY : 1
I LOVE GENGAR PLUSHY C : 1
I LOVE GENGAR PLUSHY B : 1

第1,3,4 水SHIP 曬

差最大箱既第2轉..

仆街 頭先夾Snoopy 夾咗幾舊水 眼看成功在望
仆你個街 彈apps 斷線就周不時有 彈apps真係第一次

好吸引 好想要亞絲娜

上面果啲人 點解唔鍾意隻公仔都夾？定有雞執
交換還可以 賣就不了

2月21號個order 終於寄左
但係佢將我張單分左兩份
有一隻仲preparing the order

有冇巴絲試過咁樣
佢會唔會唔見左隻公仔
最鍾意果隻。。。

係個到睇好細隻
運到黎原來好撚大隻

原來尼款咁大隻
我夾隻壽司睇落去好大舊
點知實物係好細舊

大過我手掌
有隻鬆弛熊斜揹袋又係
大過我個頭

之前幫個 絲打收左個袋
過左錢比佢之後 揀左用順豐到付
但佢寄個陣 寫錯左我電話
完全聯絡唔到個絲打 順豐又要寄件者先改到電話
好sad
放左 狸貓袋比我個絲打你可唔可以上下水
我好想拎個袋。。。。

因為我興趣係夾，同屋企無位擺

你搵佢個陣唔係用telegram架咩

係呀 佢冇上過線

佢又會唔寫寄件人電話咁有趣既

寄到黎之後發現啲野實在太大件
屋企無咁多位擺
所以全部都賣

小醜神枕頭幾好夾 , 慢慢拉拉下就有

第4張圖紅色果隻幾錢?
佢好似我有隻公仔

你講隻兔仔定熊貓？

有無人試過佢個EMS Number係搵唔到件野?

我而家有一單就係咁😩

就係咁喇😭

點解同一單7隻熊仔佢ship得3隻

我覺得似水你

Same

無試過
比人掉左落海

sorry 因我tg冇開到通知 之後會開返
當時寫低咗你第一次send比我嗰個number
聽日我會親身去順豐問，放心

都係勸大家唔好再課金啦
佢雖然係日本開發app
但嚟到嘅三箱貨三十幾件貨品入面
我可以話你知
有！九！成！都！係！Made!In!CHINA!
根本唔值得課咁多去夾
收手啦

蜘蛛俠MADE IN THAILAND

BTW, 停手

宜家日本啲公仔廠好多都搬去中國啦
唔係第一日既事
但質素都仲係幾好wo

去日本買公仔都係made in China

兔仔呀
想知有無tag既見夾果時唔覺有

有啦 telegram @WWW1617

蜘蛛俠有無咩野換到

呢個人好慘，夾左好多下之後，唔知係耳仔定朵花攝住係夾度，用多兩下先fing到落黎，笑到gap gap聲

痴線 我自己都呆咗 原位開始夾 一下中

有無人成功搞到佢退返TP俾你？

有冇人收留佢地？
tg:

除無口貓。歡迎收留

退左4次或以上
部機有問題/你自己手殘甩手個d都可以作到部機有問題
基本上佢見你離target遠就會退俾你

呢隻野 夾既時候控制唔到情緒 夾多左幾隻
有無人要？ tg 傾 @zxcmm887

隻夾自己唔開/無閂會唔會退 同埋等咗幾耐

退比你 你頂多咪夾多1隻左右

report 左幾次夾有問題，佢都無退，姑9寒

仲差2箱就收山

變咗嘢post

點解可以咁快到

呢排出貨快手左喎，11號的今天寄出了，28/2都係尋日先寄

有冇人可以教我點樣轉獎品係手機玩
想夾三眼仔 但係夾嗰時係勞蘇...

點解一玩就連線中斷

等人夾走左隻勞蘇就到三眼仔
冇得要求轉架

有無巴絲接收呢四樣獎品？

已經寄到我屋企，而家生勾勾喺我間房啦 夾得太多，無位放

2月頭既5張單, 終於陸續收到

點解可以2月17號單 完全無反應 仲未寄...

隻松鼠好得意

早知我唔捕隻zero捕得咁辛苦啦

有無人有興趣👻
Telegram:helenauuu

松鼠真心可以送出嚟，因為嗰陣係手痕執雞 我知我抵屌架喇

成功執咗隻黑柴

個夾好似有少少壞（開夾既時候左邊勾狂震同埋會自己落）所以冇人夾，膽粗粗夾佢老味，輕鬆夾到隻叮噹

收咗山但想睇下有冇巴絲會放呢隻
請聯絡(Tg):TOK007

平放
有意留tg傾

今次送3張券咁大手筆

少左人玩 又要引人貨金喇

佢贏左本身都已經斬左手 送三張唔夠玩結果又貨左金

夾左三下 見無乜機 即克收手

same here

2月故障個啲回報 都係無回音 拒絕再貨金

果然翁沙田log on有喎
百幾蚊咋

手痕推左個大喇叭

Log-on竟然會入
早知唔夾

周街都見到 玩具反斗城都好似有
可以去格下價先

巴打有冇聯絡方法

巴打想要咩

想要白色bear
Telegram : danny0693

有冇人放進擊的巨人隻兵長? Thanks

有冇人想要呢3隻？ 夾到冇位擺
Tg: LamLam2017

近期出件好似快返

屌呀，佢delay到上星期先送到俾我
仲要分左兩張單
隻calvin前日先送到

跟住右2隻pooh係個shipping history 消失埋，但冇收到
宜家日日send email都冇反應
屌你老母

之前都試過有一箱十幾樣野少左兩隻大公仔
但又冇講分單
於是我report 左
好彩第二日就收到果兩隻
本身諗住瘋狂report

tg: cxr0531

有無巴絲夾過依部機又唔要
無哂我想夾既款

send左inquiry 過去，跟住有封 'Undelivered Mail Returned to Sender' 嘅email 比返我 點算
有咩方法解決
有個order hold左好耐啦

我都係

用免費機會夾到，請問係咪可以免郵費配送？

呢三隻熊仔有無巴絲有興趣
免費送 留tg

遲佢大半個月嗰啲都到曬啦

蛋黃同哥斯拉

點聯絡？

點解akiba無咩人夾？我覺得簡單過toreba wo

Diu......

唔撚係呀
我幾張都分左單
佢又無出聲

我諗唔屌佢，佢都唔會退俾我

大果水到。。
差喇叭同另一箱公仔。。未必再課了

原來藍色果隻咁細😂

點解而家搵唔翻投訴個制？
㩒入去inquiry 得啲答案，冇得直接投訴？

藍色袋

下，但akiba好窒，同埋好多都係放乒乓波，廢j唔識玩

暫時last 一箱

retention period 由30日改左做14日
之前完全冇通知
有d 野冇左。。。

唔記得咗日本電器唔啱香港電壓

個多士爐出煙

仲諗住夾個電飯煲添

😭我都係戒緊，又夾咗成皮嘢 最7係用咗一千夾咗個爛鬼VR💀

夾咗個窩夫機無得用

買個變壓器

靚既變壓都唔平

睇左好多部都無夾乒乓嘅

大部份都賣
屋企無位
請留tg

免費一下夾中左

想問下寫住免運費活動中但又話我tp唔夠係咪唔洗理？

放！有意請tg。一紅一黑

放！有意請tg

香港夾公仔心得情報交換景品買賣谷開左喇
鐘意就入黎，唔鐘意就無視，純粹係方便大家交換情報邊到夾好啲 同埋方便大家分享下心得。 仲有可以比大家交換下或者賣啲自己唔太需要既景品出去

條Link開唔到嘅

SOR 上面比錯LINK

依條先係

上面既全部野有興趣留telegram 到曬

Telegram ok?

平放啊

呢兩日出多左幾部係乒乓球嘅

巴打呢部機係咪好易玩
見你夾左好多

放角落生物 大毛巾 passport 套

我岩岩中左隻公仔，我係咪要等7日先有得free shipping?

佢仲要我打credit card資料，好唔放心

無事嘅

推返上黎 想問下保存期限好似30日

改左7/14

Thankyou

有無人賣玉桂狗

頭先睇左成個鐘 笑到仆街
明明個夾勁大力 見到有人一下就搞掂
條友超蠢 夾左成個幾鐘先放棄
我諗佢玩左都過千喇
隻野擺明唔想逃出去

啱啱免費夾到個袋 想問下係咪一定要比信用卡資料先會寄

徵啡熊 tg: kos_y

平徵求呢隻同15周年大隻版玉桂狗 上星期去東京夾左好多玉桂狗 差呢兩隻就齊
條女個張借圖 因為上網搵唔到 預$100-$120隻

6月12號發寄送單，到而家都仲未寄係咪呃人架

你夾左好多野？

我有 tg?

而家有2d版

啱啱用佢5下免費夾到隻野 見佢擺7日可以免運黎 想問下佢保管限期係幾多日 會唔會等左7日冇左隻公仔

我去日本夾左over2000円都唔中，幾個月前網上夾公仔有免費試玩，俾我中左。

想入坑

我仲以為無人玩

唔小心見返個post 手痕down返黎玩又夾左兩隻

仲有冇人玩

有冇人知大阪世嘉好大果隻三爪有咩技巧

唔係話免運費？
免費果5下中
點解要收我10000TP先寄

要等7日

個group 仲有無?

轉左link 前排比啲咸濕廣告入侵

一直有玩